{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112677344/ulleung-hotel-with-u-ulleung-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175617842&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316294943&selectedRatePlan=385777526&expediaPropertyId=65989917&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 위드ulleung"
    },
    "text": "鬱陵ウィズulleung (울릉 위드ulleung)\n鬱陵に位置する鬱陵ウィズulleungは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungはどこにありますか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungは鬱陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungの客室数はいくつですか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungには30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungのチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungのチェックイン可能年齢は満21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungの駐車場はありますか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "鬱陵ウィズulleungでは喫煙することはできますか？",
            "answer": "鬱陵ウィズulleungでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 528
    }
}